(有線) 就算疫情喺武漢幾危險，我哋都派記者去冇停過

有線中國組助理採訪主任黃麗萍眼泛淚光：
就算疫情喺武漢幾危險，我哋都派記者去冇停過，去埋野味市場，其他台撤退我哋都繼續，我哋比其他人更加努力，但公司冇重視過我哋。

Image source : 立場直播

李臻我屌你老母

但公司冇重視過我哋

其實真係有少少天真,共產黨又點會理你,最好你地自己走我換哂D共碟入黎

而家香港仲危險啦，又病毒，又黑警濫用武力。

要求陳興昌丶許方輝丶李臻丶謝燕娜四人幫立即下台